環球時報專訪伍淑清 斥青年人被洗腦 會放棄他們

老老實實，元氣門口仲係好多人排隊，爭氣啲得唔得，人地而家要放棄你地喇

Source:

香港美心集團創辦人長女伍淑清接受內地《環球時報》專訪，批評特區政府部分公務員，為了保持所謂「政治中立」而無所作為，更有甚者認不清自己的身份去參加反政府遊行，她認為，特區政府應反思處理危機的能力和經驗。

伍淑清又說，香港近期風波暴露出的另一大問題，是青年人的思想狀況。她指出，長年忽視對年輕人的國民教育，導致香港很多年輕人完全被社交媒體洗腦，成為反政府、反體制和反中國的人，這將是一個不容易解決的問題，她認為，社會已經失去整整兩代年輕人，而她會放棄這些年輕人，不會再浪費時間去跟他們講甚麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情。她又相信，香港經濟的下行週期恐怕至少要持續三年。

好好笑，一個就死既人話要放棄社會既未來

直情同你有代溝喇
唔係你放棄青年 係青年唔須理果頭近既你

睇下你死先定我地死先

豆腐婆

即係佢睇嘅媒體就係真，客觀，人地睇嘅就係假，洗腦

比甖骨灰放棄，好撚驚啊

你快啲死算啦

睇來手足對美心太仁慈

其實係年輕人放棄左你條老野咋睇你有幾年命？

NO,證明裝修美心對伍淑清無影響,要將行動變得針對性

又係啲黨同國都未分得清既老而不，講黎講去都係嗰三幅屁，你唔煩我都嫌

厭*